再也不見

可能禁樣你會更開心祝你同佢幸福
我都會一個人好好生活

想屌你

佢咁快同第二個拍拖喇？

其實自己一個更開心

屌我冇用架wor唔中意睇出番去

係啊分手第二日已經

係 愈黎愈相信拍拖呢家嘢都係三啖砂糖七啖屎
自己一個 沒有期待就沒有傷害

岩呀。不過遲早都會有好既出現

不了 呢d嘢唔岩我

第二日

係啊 仲要過得好開心

已經唔想認真